諗住開班教女人用ATM

撳個錢唔洗10分鐘啊